# javascript-basics

this project is to show different Javascript Basic Examples.


## Javascripts Examples

1 - Regular Expressions
2 - Playing With Arrays
3 - CallBack Hell
4 - Autocall Function
5 - Form Inputs Vaidator
6 - Search Teoria de Grafos - Recorrer un grafo en profundidad


## Inspiracion y Referencias
### Search In grafos
http://www.jlabstudio.com/webgl/2013/05/tutorial-de-algoritmos-en-javascript-backtracking-recursivo-cifras-y-letras/
https://es.wikipedia.org/wiki/B%C3%BAsqueda_en_profundidad

la busqueda que quiero hacer es a lo ancho.